呢張圖係咩原理?

點解搖一搖部電話個屎忽就郁郁下？

有冇多d呢種圖

我停唔到隻手

要搖就搖呢d喇

搖無feel既

電話的紅色同藍色排列方式

有時候我見到紅色藍色字都好似浮上mon 上面

學術台都畀多幾個例子吖嘛

又好似係喎 關唔關我用緊XS事
以前用SE好搖下

我都唔知係咩原理，所以搵唔到多d圖

唔覺有郁喎？

你試下手機慢慢郁就睇到，都唔得我就唔知了

又幾得意